點解我屋企隻貓咁撚似人

發生咩事

好得意

好多貓都會學人咁

唔好話貓 狗都會學人嘅行動
本身佢自己已經有個廁板去廁所
見到我哋去廁所 佢又要去廁所屙屎
仲要屙正喺馬桶隔離 又兩隻腳企喺度行
早兩年開始比佢上床一齊瞓
而家要瞓埋枕頭 我同佢一人一半咁瞓
不過望住佢 係幾得意嘅

雞嚟㗎喎師兄

佢似人多過我

我都唔知點解
佢地啲動作

佢之前開到房門

巧打意

[/img]

呢個真
但係啲貓好高竇

訓得好Q

人型畜牲

會呀 我隻狗都會識開啲閘

是啊，仲要識上連登開Po

哇

痴撚線

乖啦狗狗